收20-22寸 二手mon

要無死點光點，運作良好
咩牌子都ok
TG: clee112

推

Budget 幾多先

200-300左右

落鴨記啦

1440*900 DVI 18.5吋岩唔岩洗

Aoc 21.5吋1920*1080右下角有一兩點死點

22吋 400ok?

how much?

有無人放？